唔番屋企既全人類，維園要人，維園靜坐，有景點睇

推